致前線:一路以黎感謝你地

冇連登ac, 希望呢到有前線or大家同前線講

感謝你地冇同我地割蓆
感謝你地一路以黎保護我地
感謝你地犧牲自己令我地安全

捨身救人真係好偉大，好多人都知星期日冇前線擋根本走唔到

感謝你地冇怪我地呢班廢柴😭
下次見到手足好似新城市嗰日咁記得大力拍手歡呼

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我愛勇武